12K砌機List

呢個LIST，巴打們點睇？

Intel® Core™ Kabylake i7-7700 3.6GHz 8M Cache 4 Core 8 Thread LGA1151

ASUS STRIX B250H GAMING

Gigabyte GeForce GTX 1080 G1 Gaming 8GB GDDR5X

GEIL EVO FORZA DDR4 1x16GB 16GB 2400MHz C16 KIT
GEIL EVO FORZA DDR4 1x16GB 16GB 2400MHz C16 KIT

Corsair TX-M Series™ TX850M 80 Plus® Gold 850W Certified PSU

Seagate Barracuda® ST3000DM008 3TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD

Antec GX900 ATX Case

ASUS 24x DVD Writer

火牛唔洗買咁大
唔要ssd?

7700

火牛應該買幾多W?
SSD好快壞(好似係)
(P.S. 我用得好高讀寫量)

有咩好推介？

火牛唔洗咁大..唔裝m.2太浪費

個人覺得hdd加Optane會抵玩啲

3TB會唔會太多
我會勸你入返ssd

火牛應該買幾多V ?

1080 g1 gaming

AMD

用Ryzen 7 1700, B350底板, DDR4-3200 RAM

有問題？

Ryzen好似CP值唔高(香港)

係, amd又熱又廢

點解唔選擇1080ti

等intel 8th gen i7

agger, 大拿拿12k 都係買返7700好

aggrr
樓主個list perfect池，直出ok

無錯 10月5號出一流

唔夠錢。

點解10月5號先出？

唔駛理佢，早出早享受

i5 6500夠打，轉b150板上1080ti, 火牛500w, 包你快活似神仙